Expedia買hk express機票一問

我係expedia係買package(機票+酒店)
Hk express機票應該係唔包行李同揀位
想問係官網點樣買返個行李
同埋如果唔比錢自己揀位 兩個人到時會唔會要分開坐？

去官網搵返 "Manage my booking" 打返個 booking code 同 email 就可以加到

通常一齊 check in 就可以一齊坐

有得online check in揀位先 起飛前24定唔知48個鐘